白頭髮點解仲未有得醫？

19歲已經成頭白髮
脫髮都可以植髮救
今時今日科技發達. 竟然無得醫
又唔喺無$賺

染髮

會死人咩？ 最多咪光頭

如果係遺傳就難搞D 只係作息問題咪改善下囉 早D訓同補下腎
我睇德SIN果個中醫師話白髮有機會係腎虛 補下應該可以幫到手
唔知咩原因又突然出好多 最好睇下醫生check 下

遺傳呀，好似食咩都無用

染唔係唔得。但無得剷青。。。。